恒大 non-jupas conditional offer

我HKCC 商科Year1 CGPA得2.7(我知我廢)報恒大Marketing,佢派咗Conditional Offer比我 CGPA 3.1就直入, CGPA 2.8-3.1就會case by case咁考慮.

我諗我畢業CGPA應該都低過3.1, 想問有冇人係呢個情況下被人收左？同埋我想問呢個分數會建議報樹仁同都大嘅咩科好？Thanks

建議出黎搵工好過

有錢就入到

2.8 gpa都考慮.........

讀含大不如出黎做野

你報入yr 幾？
我朋友上年2.8 入yr2

含過2.3就收啦
有中同asso 讀到屎咁都入到
Case by case = joke

恭喜你

放心應該夠入

啫係2.8就入到

放棄讀書算

我報yr3

真？我報yr3